太興既燒味飯係咪出名在難食?

收67蚊仲衰過廿幾蚊既茶記

去太興食已經系On9

依家67蚊咁貴
利申早幾年食過一次

出名在有好多on9入去食

難食到仆街 又貴
唔知點生存

系你老母

又老母=.=有冇d新意牙

做燒味上晒位 理撚得你